kindle

1）請問港大巴絲，最近開學電腦優惠有kindle買嗎
2）另外想問，買kindle可以免費睇scmp嗎